而家政府推緊全香港人死，醫護你地唔罷工香港醫療系統一定崩潰

快d開記者會射個波比林奠

推

罷工未呀
錢重要D 定你地條命比個濕鳩政府控制條命呀

求下醫護罷工

本人謹此發誓
如不幸染病后
因醫護罷工而失救
死無怨言

反抗啦 香港人

港共政權依家就係就係想死多D人，所以咩都不作為
政治問題，疫症解決
港共政權就係想借疫症進一步分散香港人的注意力，香港死幾多人佢地真係WFC
死得人多仲好，每日150人加到500人都得

支持醫護罷工

全港三罷支持醫護罷工啦

push